日本豪捐1.5億美元給WHO 譚德塞大讚安倍「抗疫有方」

日本共同社報導，世界衛生組織秘書長譚德塞13日在記者會提及日本首相安倍晉三，稱讚他領導抗疫有方。報導指出，譚德塞在記者會特別提及國家領導人並稱讚的舉動相當罕見。

譚德塞稱讚日本因應新冠肺炎疫情的措施及安倍領導下的政府調度，並提到日本捐給世衛1億5500萬美元（約台幣46億6600萬元）。此前譚德塞曾多次提及中國大陸國家主席習近平積極抗疫，並感謝中國捐款2000萬美元（約台幣6億元）。

日本外交界人士私下表示，「簡直是毫不避諱的口惠」。

有錢的話意大利都可以表揚

東京奧運

國際級代言人，收錢就會幫你講說話

WHO 係 公關公司黎既

為東京奧運做公關

公廁公司就差唔撚多

支持日本

日本仔識玩

2000萬鎂就做中國隻狗
點解15000萬鎂淨係多謝
曲線講中國私下畀咗幾多

日本仔都想奧運搞得成架

邊個有錢就係WHO恩客
譚得失鳳姐

日本腦炎將改名

叫日本腦殘，自民黨無腦架

1.5億一個like

應該有叫女優俾佢中出

WHO被攻略了

日本外交界人士私下表示，「簡直是毫不避諱的口惠」。

淨係睇句嘢都想像到嗰種鄙視嘅表情

日本都叫抗疫有方

睇得夠遠

可能重係中國做中間人

即係同大陸一樣, 疫情爆到七彩.

為咗奧運 比揞口費

日本理論上應該同韓國咁上下 就差唔多...

你唸下次次被抄家果啲市政府官員身家無幾千億都幾百億
直接比國際組織頭目會有幾多

垃圾國家

who成個乞兒咁
唔執都冇用

其實周圍都爆 咁比較之下就抗疫有方啦

收左錢都爆響口，有d懷疑條友其實先係

Good JOBS

日本仔好撚廢

為左奧運,又要俾錢賄賂

外國好多人重信who

譚德塞：俾撚得起錢，我咪幫佢口交囉

條友遲早俾人算賬，唔係落台咁簡單

為左一個奧運
日本真係一鋪清袋

捐多啲啦
小心爆到9彩

依家呢D擺明係掩口費
不過就算買通左WHO
到時9月未好番, 其實各國都唔會派人去比賽

乖乖科水就唔篤你

同贖金有咩分別？

有簽經理人嘅明星運動員唔會搏
可以等上位嘅會搏一搏

運動員中左
如果影響一成肺功能都已經夠收皮
點搏得過

有錢就有方？

你新年收咗人利是都會講聲恭迎發啦

2000萬俾WHO
再加多2000萬直接去譚生私人戶口

nigga:日元同人民幣一樣咁好食

係咪佢個國家啲人嘅本性嚟

公開拍賣
好似fb like幾多錢咁

講嘢好似D神棍咁捐錢就抗疫有方

全世界都捐錢，我諗武漢肺炎應該就此響全世界消失

買like

捐比世衛做乜，0生產力，佢地所謂既"expertise"根本每個國家國內自己都大把。開個口罩廠好過啦

日本未讀過六國論

冚家剷見錢開眼

有錢洗 叫你契爺又點話

搞本冇可能, 全球都中, 仲點去日本參賽同入場睇。d入去日本等於又播毒, 真係好撚好睇

國際版誇誇群

條友真係cls

日本班官係唔係無撚腦 而家問題係其他國家爆緊 同日本有冇爆無關係 ， 退一萬步當其他國家都係on9 俾佢呃得成開奧運 開緊果陣爆 輸哂成個國家既形象 有排都冇得翻身

原來有錢就可以比WHO讚
諗起支那啲誇誇群添

課金的好處

無免簽
話知佢搞唔搞奧運

原來呢個係油水位

美金

日本仔真係好撚戇鳩
比著係我就譴責WHO開頭隱瞞嚴重性
再退出WHO
用1.5億同日本D機器廠order 口罩機，物料廠整物料，出糧比自慰隊分裝同運口罩

安倍：對付譚德塞 還是錢得塞

日本都淪落到要去買like

財來自有方

入落去就會讚你抗疫有功機動遊戲咩

屌你比1.5億你d國民買口罩仲好啦

全世界捐未話係火星人月球人陰謀，叫火星肺炎